「大家一定要平平安安回家，因為不是人人都呢個福氣」

希望大家睇完可以有d正能量！堅持落去！
多謝鄺神！多謝各位烈士同手足！多謝梁生梁太！我地要繼續感染其他人，就算佢地幾自私都好都要令佢地明白！